NA lol clash -1

1.5小時後打

留ID

係咪clash咗? Log in唔到嘅？

crash同clash唔識分就唔好玩美服啦柒頭文盲

啲人咁撚惡嘅？你都係跟啲屁孩玩台服算啦on9